有冇人吸到催淚煙後係咁肚痛

星期日行街吸到
跟住哩2日就係咁屙爛屎
唔會放圖 唔好求圖

冇
不過，聞完喉嚨痛咗咁多日
吞口水都痛
聽日要去睇醫生